成日話香港靠大陸，可以點反駁？

支那雞靠香港男人 冇得駁

答： 哦

講到冇大陸就唔掂又講而家冇大陸，睇下D經濟咩樣

點只香港

全個宇宙都靠大陸